又係咁, 又係街頭抗爭開花, 黑警濫捕, 轉頭就被消失

又係咁, 又係街頭抗爭, 黑警濫捕, 轉頭就被消失

你地想集會就去商場攪
唔好再係街頭攪
黑警直接包圍濫捕, 然後被消失
到時又有手足唔見左, 最後發現浮屍/被跳樓

去商場, 起碼有其他人做擋箭牌, 又係街頭抗爭, 轉頭黑警又包圍
又有手足送頭, 之後唔見埋, 次次都係咁
想出黎開花, 就去18區商場
街頭抗爭, 對黑警/港正係0傷害

商場搞

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

屯門: vcity/屯市錦薈坊(新鴻基)
元朗: yoho mall(新鴻基)
上水:上水廣場(新鴻基)
沙田: 新城市(新鴻基)
火炭: 駿景廣場(黨鐵商場)
馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
將軍澳: popcorn(黨鐵商場)
坑口: 連理街(黨鐵商場), 東港城(新鴻基)
旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
尖咀:海港城(好多藍鋪)
西九: 圓方(黨鐵商場)
九龍灣: 德福(黨鐵商場)
官塘:APM(新鴻基)
荃灣: 綠楊坊(黨鐵商場)
葵芳: 新都會(新鴻基)
青衣: 青衣城(黨鐵商場)
銅鑼: sogo(好多藍鋪), WTC MORE 世貿中心(新鴻基)
杏花村: 杏花新城(黨鐵商場)
九龍塘: 又一城
鑽石山: 荷里活廣場

推

唔係新鴻基就係黨鐵

綠楊冇高位好難打
要打就荃新天地or荃廣

商場照被捕
有片指認你出現過就可以暗殺

支持

商場就安全？上個weekend訓左？

Push

商場燈光好d 就算被捕記者街坊都易影到
不過好多cctv 你哋唔好以為戴個口罩就認你唔到 你哋嘅輪廓打扮同違法行為全部無所遁形㗎 唔好做違法嘢

(屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 綠楊坊(黨鐵商場)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

就這樣分啦

商場唔安全
但街頭抗爭, 對正苦同黑警0傷害
起碼有經濟價值

好的, 會更改

(屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

就這樣分啦

商場搞唔會被圍捕？
拉

(屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

就這樣分啦
係儘可能情況下, 已經包括黨鐵同奶共新鴻基既商場
唔好再係街頭抗爭, 黑警直接見人就濫捕, 開埋槍殺人都仲得, 唔想再有手足出事

屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

就這樣分啦
係儘可能情況下, 已經包括黨鐵同奶共新鴻基既商場
唔好再係街頭抗爭, 黑警直接見人就濫捕, 開埋槍殺人都仲得, 唔想再有手足出事

如果你覺得商場危險
我只答你街頭集會遊行仲危險，黑警直接包圍見人就捉